人間芭比！ Lisa露Bra性感破尺度

南韓人氣女團BLACKPINK泰國籍成員Lisa有著洋娃娃般外貌，個性活潑大方加上舞蹈實力堅強，圈粉無數。日前超越少女時代隊長太妍，成為Instagram追蹤人數最多的南韓女星，去年她也成為除了子瑜之外，入選「全球最美臉孔」前10名的南韓偶像歌手，近日她獨自登上時尚雜誌封面，挑戰甜美之外的性感風格。

▲Lisa 2018年入選「全球最美臉孔」第9名。（圖／翻攝自Youtube／TC Candler）

Lisa日前首次在沒有BLACKPINK成員陪伴下，獨自登上韓國版《DAZED KOREA》封面，過去大多走甜美搖滾風，這次拍攝的4組照片則嘗試不同衣著風格，金色平肩亮片短洋裝更讓她像個洋娃娃，到了皮革連身工作服，她上半身拉鍊全開，露出內搭的黑色Bra，看起來相當性感，臉上接近素顏的妝容也讓她不失清純感。

▲▼Lisa登上時尚雜誌封面。（圖／翻攝自《DAZED KOREA》IG）

Lisa雖然2018年6月中才開設Instagram帳號，但成立僅7個月時間，就吸引超過1390萬人追蹤，成長速度相當驚人，也逆轉太妍的1300萬追蹤數，成為Follow人數最多的南韓女星。

意為係LISA汪

入黎想睇阿姐

本來想入嚟屌你，點知見唔到阿姐，依家反而失望

follow數超越泰妍

超左幾星期

Lisa妹 狗都不屌

泰妹浸淫味

點解唔係阿姐

呢幾張好嘛嘛地

點解唔係呀姐？

好大陣胡慧沖味

點解個攝影師可以將一個咁完美既人影到咁柒

後邊果個聽緊歌